<resources>
    <string name="app_name">Drawer1</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_fragment_title">Text</string>
    <string name="list_fragment_title">List</string>
    <string name="page_fragment_title">page</string>
    <string name="navigation_view_header_text">Love Vlog</string>
    <string name="placeholder_text">12月7日 阴 周一

每天从宿舍走路到公司得走20分钟，太累了，大钟跟我说可以去咸鱼淘辆二手的小电动，于是我经过一一排选，再经过我的超级小刀，我终于把一辆几乎全新的小电动从原价450砍到了350，想想都开心。卖家主动跟我加了微信，好方便我们明天联系。好奇心的冲动打开了新好友的朋友圈：

啧，是个可爱的妹纸，长得挺好看的，nice

12月8日 阴 周二

让卖家给我发了定位，约好了晚上八点左右见面，但是由于临时加了点班，再看手机时，已经是20:01了，急匆匆的叫上大钟，让他载我去拖车。为了表示我是一个很绅士的买家，我就给可爱的卖家发信息表明原因，约好的八点见面，延迟到九点过去。在去的路上，卖家很耐心的跟我说她那边的地址。噢，真是个可爱的姑娘，难道我看不懂导航吗？

终于到了目的地，卖家让我在她家小区路边等一会。大概2分钟左右，我就见到了一个倩影：

白色的针织外套，黑色的半身裙，虽然戴着口罩，但是，我好像对她一见钟情了。

12月9日 晴 周三

我不想让这段缘分就这么散了，我借着对这个车的话题，跟她不痛不痒的聊天，她也非常的耐心的给我找来了拆装视频。甚至我假装说找不到充电口，她都耐心跟我讲。我突然觉得她好可爱，凭着我的聪明才智，这种只有是正常人，都能找到的好吗。然而她还是温温柔柔的跟我说，天呐，过许她就是属于我的天使。

12月15日 晴 周五

这几天真的是有点忙，天天加班，老板真的是要榨干我的血肉，害我都不能撩我的小姑娘。

12月16日 晴 周六

好不容易周末，我终于可以找到话题跟我的小姑娘聊天了。我这两天故意没充电，又假装不经意将我同事吐槽我新淘的车的事情透露给小姑娘知道。她问我是不是忘了充电了，那车大概只能跑10公里。我跟她说，我宿舍离我公司大概2公里，我就没及时充电，还以为小电动会很争气。她又问我是不是你们公司那边有个坡呀。我隔这屏幕感觉都能看到她睁着大大的眼睛，认真的样子，我莫名的笑出声。大钟还问我怎么盯着手机傻笑，我忽悠他说是一个编程编错了。不过我才没有时间理大钟，影响我跟我的小姑凉聊天，哼。我诚实的跟她说确实是有个坡。后来她又认真的叮嘱我，让我记得两天充一次电，说这辆小电动爬坡很吃力的，让我悠着点。对了，最后她还给我发了个晚安的表情包，这四舍五入等于就是直接跟我说“晚安”吧，我的天，可能我真的要恋爱了。

12月17日 阴 周日

这几天我看到她发的朋友圈定位在别的地方，我就不经意的评论问她是不是回家了，她回复我说，是的。然后我又假装抛了几个正常人都会问的问题，我了解到她之所以急着把车卖了，是因为她用不着，天气冷，又不骑；去驾校，路又远；又搬家，嫌太沉。哎呀，真是个可爱的姑娘。

12月20日 晴 周三

我觉得我越上她之后，我真的是个变态，我天天刷她的朋友圈。她朋友圈很丰富，有自拍，有跟朋友的合照，有美食，有美景。再往下翻就翻不了了，她设置了“仅半年可见”。但是，凭着我的聪明才智，她绝对是单身，她的朋友圈里没有任何跟其他异性的亲密合影。刷着她朋友圈，突然好像成为她朋友圈的一个动态，这样四舍五入的话，那我们就等于是属于官宣了吧，哈哈。

12月27日 小雨 周三

她发的朋友圈不是很频繁，但是我怕她认为我是变态，我又不敢给她的朋友每一条都点赞，每一条都评论，不过我真的好想问跟她聊聊天。

1月1日 阴 周五

今天是跨年夜，她跟她朋友跨年，跟她一起的，应该是她妹妹，我在她朋友圈看过她妹妹的照片。我给她评论了一句：新年快乐。同样的她也给我回了：新年快乐。

唉，怎么办，是我没有魅力了吗，我该怎么跟我小姑娘聊天，又不唐突又不尴尬又不特意又不刻意的那种。大钟说感觉我最近变得怪怪的。怪什么怪，再怪我还是比你帅，狗大钟。

1月5日 多云 周二

我最近发现了一件事，她很喜欢玩一款游戏，而且段位还不低。我悄悄的打开她的战绩，发现她打的位置几乎都是比较秀的那种。看不出来，我的小姑娘表面上看着文文弱弱的，没想到，在游戏上，有一种霸道的滋味。为了她，我特意把这个游戏给下载回来，我玩这个游戏也不赖，毕竟我也是这个游戏的忠实玩家。我有时候也不打游戏，就是上线看看她在不在线。我大致摸清了她上线的规律，她大概是晚上那段时间在线的时间比较长。今天凌晨的时候，我实在是忍不住了给她发消息说：

“深夜峡谷驰骋？哈哈"

她说：“晚上打比较有感觉，输得比较有感觉，哈哈”

我故意调侃她说 “夜晚的太阳更加明亮，哈哈”

她给我回了个“捧腹大笑”的表情包后跟我说：“下次五排拉你一起转运。”

天知道，当时的我是有多么的高兴，我感觉如果人的身体结构是复杂多样的话，那我现在的嘴角应该是已经可以咧到耳朵了吧。

1月15日 晴 周五

我给她发了我家小Q的照片和视频，不知道为什么，就是情不自禁的想跟她分享我的一切。撸着我家小Q跟她说：

“你看，我家小Q是多么的享受。 ”

“我看未必，明明你看起来比它享受。哈哈哈”

我不自觉的笑了起来，“那么晚还不睡？”

“我在刷剧，刚更新的，我得用实力刷掉。”

瞎聊了几句，她就去刷剧了。

我躺在床上，想象着她躲在被窝刷剧的样子，我脑海里闪过仓鼠的样子，她估摸跟仓鼠一样可爱，不对，她比仓鼠还可爱。唉，我大概是魔障了。

1月17日 多云 周四

陪着我家太后娘娘打了一晚上的麻将，还得偷偷的放炮，不着痕迹的让太后赢得开心一点。一边摸着麻将子，一边在想，她这时候是在刷剧呢，还是在刷剧刷饿了，跑去吃宵夜又重新回来刷剧消食呢？太后问我怎么一直盯着手机看，难道放假还得跟领导汇报工作？我想，如果我领导是她的话，我可能真的只想天天跟她汇报工作。最后还是忍不住，给她发了句：

“峡谷见否？”

看着那边显示正在输入的时候，我的内心都不自觉的雀跃起来。

“上线！！！”

看到这两个字，我感觉我就像看到了神明。

1月20日 小雨 日

这几天晚上都约着她一起畅游峡谷，我突然觉得人生多了好多乐趣。她声音很好听，明明听起来像是个温温柔柔的小姑凉，我却没想到她玩游戏起来竟然那么6。

她跟我说，她是我的野王哥哥，我会保护你的。

噗嗤，我怀疑她还是个小逗比。

一直盯着她的位置，就不自知的被对方抓了好几次。队友忍不住喷我，一般对于这种行为我是理都不理的，然而我没想到，她竟然会帮我骂队友。那时候我才知道，原来她，真的会护着我。

我内心突然冒出一个念头：我想保护你一辈子。</string>
</resources>